呢四個地方你地會點簡 比小小意見我

布吉
去話一次但覺得唔夠喉，想玩多小小一日遊之類（pp/飛線之類）
曼谷
市中心 可以shopping （JJ mt）但本身個人唔太中意為買野去旅行但未去過
台灣
去過幾次 可能會浸溫泉 行夜市 個人中意掃街
日本
未去過 會浸溫泉 行街 睇景

小小資料
我地4日3夜 包機票酒 總數預15000-18000蚊左右 兩個人
即興 頭都爆

加多個
韓國
想試滑雪 行街買野食 未去過

我會揀日本
泡菜國好悶，d野又唔係話好好食

日本嘅話 我除左溫泉 睇景 都唔知有咩玩
睇左成日資料 兩個人都中意溫泉 日本真係好吸引
巴打有無地方推薦下

15000-18000
泰國豪玩

4日日本太少

雪啦 其他地方幾時都去唔洗睇季節

芭堤雅 定 布吉好
唔好意思 選擇困難

垃圾地方
去黎把撚

韓國狗也不屌
利申：依家係韓國首爾

韓國真係狗都唔屌

布吉4日唔夠玩Tours㗎啦
搵間Resort 嘆幾日，搵一兩日出巴東買嘢囉

台北/ 曼谷都係志在買嘢同食嘢
2皮野夠你豪幾日

日本/ 台灣其他地方住兩晚溫泉
其餘日子出去行下又未嘗不可

布吉 岀海島 or resort hea 一流

清邁

韓國

日本啦

日本啦
住溫泉旅館1泊2食